再求連帝del特殊字符標題po 又有人開左

吹水台個恭喜發財po
可唔可以set個filter唔比用呢個做標題

出左去，未加到filter，唯有mon 住post 先

係咁彈呀點搞

唔該曬

改好咗啦各位 如發現其他符號都有問題請通知我地

撘單求救，iPad safari上唔到LIHKG
白mon

你咩 iOS 版本同 iPad 幾多代

iOS 9.3.5 , iPad 3(好似)
前日都仲上到

試到個問題，我地會盡快修正返

望遠係真毒
年初一係度fix bug

點解會咁

你試下重新開 App

Fix 咗，試下有無問題

ok now